渣n車班撚樣係咪問多句都唔得

家陣搭你車得罪你? 屌你老母串柒柒 上緊樓梯仲要大腳brake

所以咪做巴士司機

利申：有值得尊重既巴士司機/其他司機 但十年一遇

記低車牌車長編號

唔投訴條仆街我仲係人 ?

比佢chok左一chok有d腳痛